早晨! 星期五祝大家有個愉快週未!!!

早晨! 星期五祝大家有個愉快週未!!!
股災下星期再算。
俾老細鬧，下星期再拆
感情不如意，週未看看有無景

飛機係唔係下星期再打？

開心的話，飛機日日打都得呀

我都想拖到下個星期先做
但係個客唔肯

週未前趕 dealine....努力呀 c兄